NBA賽季討論區(17)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

LM

騎換正選入場

還掂打黎呢場有排抖
操返好D手感先
GAME3果D

Irving 瘋狂單打

今年lbj好似有力啲，上年playoff最殺食既挨身上籃成日唔入

猗啲波真係好冇觀賞性

仆街唔記得改標題

Young炒左幾多球layup

佢單打好撚勁因為 太有自信

冇左james就成隊波99地

第二個D will要坐地下咁慘

PG13 對眼都冇火了

對呢隊馬 求鳩其都贏

唔想轉波又冇空位

咁樣無hustle過完季真係好慘
pg打返場好波睇下

無左lbj成隊除左單打都係單打

佢啲坦克車打法
係有時傳波精彩少少

之前三場打到曉飛

呢場PG打到pat屎咁

溜馬隊友都冇咩打氣
睇波到完場

Dwill 控會好睇啲既

有d will係度就比佢控波啦

但狂to

兩個pointguard你要睇下邊個key緊波

James落左場，得KI 同 Love 掂過波

你咪試下學湧輪休囉，睇下係咪求鳩其都贏

換左出場

俾dwill 組織下先啦 單打狗irving

溜馬啲人打到唔想打咁sad

得騎一隊輕輕鬆鬆橫掃

湧

love下下想硬爆入底進攻技巧真係有待改善

上幾場邊度輕鬆啊青

同埋ki又有手感 比佢單打都正路

騎三節9ast

Love
btw有冇人一路睇緊皇巴

已經唔會有第五場
返去釣魚啦PG

麥美倫就去死啦

以為自己kg

贏得嗰少少學人講輕鬆

瘤馬主場fans好似死屍咁
叫又唔叫下 咩氣勢都冇

佢有邊球真係成功單打

Love真係冇咩單打能力

Love今場都 12中2

黃衫都唔著

3場加埋先贏12分

騎終於出正選

騎出最強陣

同其他主場好大對比

今日籃底都唔撚入

下下用死力同人頂，街場就屈到姐

手短love, 又冇footwork
下下都係pump pump pump 抽起個波轉身hook shot

Love真係好撚廢 真心

猴打法

屌 so true

咁都算 又draw唔到foul 都唔知做乜柒

佢專心防守同槍板應該仲好

射罰球都靜到

得幾個人拍下手

專心防守 are you kidding me ?

dwill已經打起哂

究竟有邊個守到lbj

場波好撚悶

Lbj真係唔撚識攰 究竟食左咩藥？

入左球3分好似死左老豆咁

Silver

場場都好似打左荷爾蒙咁

好眼訓

上年final game 7?

Youtube live個條 nigga好撚煩

籃板d基本野佢肯專心去做仲有價值既
進攻佢做返c & s 就算

其實佢只係彈下彈下
係curry手感唔好

其實唔難

個下絕對係good d黎

訓幾個字先 屌 好悶

sub你老母咩 咁撚嘈 秒秒係度報數

上個幾場居然放條highlight但只係係咁hoop但唔入有foul

溜馬個主場真係好無feel

Kyrie26分0板0助攻0偷波0失誤
但係有3個Block

爛屎

player of the game如果溜贏

Lance靚fake

單打的表現 曼巴精神

四場溜馬得佢一個係打得有火

arrrr~~

雖然追到得5分，但感覺一d都唔緊張

溜馬西到連快攻都唔識傳波

因為大家都知追唔到

差少少有助攻啦 ，可惜。

下
你正係睇左今場？

有聲 唔知邊個

TT

lance

下
你唔識睇字?

吾皇防守

爛屎帶波成日彈下彈下做乜

拍波比JR

lance自爆

Lance

PG燃燒生命咁打左3場喎

好撚柒呀爛屎

撞牆

英雄paul

PG 比d掙扎

打得有無火係另一回事下話

我都唔知 不過我覺得爛屎4場都算打得幾好 起碼有活力打到出黎先

D 火第一場贏唔到就冇

又offside

咁pg係乜
你唔係齋睇今場係乜
乜9唔識字
你個腦去左邊

爛屎岩岩扭屎忽花真係好撚柒

爛屎起碼場場輸緊都會有d氣勢波
其他真係打到頭dup dup咁

自膠

on9仔諗清楚先屌人啦

Irving 又跳舞咁

我皇黃油手

笑撚左

做乜尻

Come on james

吹左走步？

溜主場終於有d聲

好似有得打

終於緊湊返d

溜次次最尾幾分鐘都追到下

第一次叫嘈D

悶左成場終於有野睇

靚波

air ball 再掂=走步

兩分

騎第四節又倒水

橙 ，成隊得佢有意識去救返個波

頭三場cj miles同pg叫冇火？

今日仲有邊隊打?

火箭對雷即將開始

咪理佢啦 自己用錯字仲呔返人轉頭

RUN AS ONE

Jt

pg啲表現真係唔覺有大佬格，特別傷完之後

On9 teague

on9 love

笑撚左Love

Pg又拎唔到波喇

咩料

Love 又一次做背景...

到底做乜尻

FLOP COUNTER 4次

love jr 都有責任啦

係咁掃隻手代表咩

擺低粒膠把撚

搶到off reb就亂鳩咁傳

話被人拍走左個波

個波 （線）手

平左

有屁就放啦

垂死掙扎

終於入

teague

WTF

快攻都唔識打

咁樣傳失

鬥TO

2打1重要Kyrie防都打到咁柒

屌 on9 pg

反超

lead番轉頭

Jeff t block7 吾皇

西波騎西波馬

靚tip

Young 屌左全場 終於

換走LOVE同IRVING啦屌

做咩OKC個主埸咁少人

屌你老母 k love

兩隊嘅傳波全部都掉炸彈咁

COME ON CAVS

我蝗下下打4x分鐘先險勝都叫輕輕鬆鬆

反cup到

james

lebron又黎

Love 真係好撚垃圾

The king!

The king is alive

我皇關鍵時候必射波

又係我皇埋尾

lbj

YOUNG

reb

咁樣失籃板就返返去釣魚算啦

4-0

3分加防守

爛屎空哂都唔交

咁都唔即刻foul諗咩

要lance foul out...打加時都死啦on9 pacers

6犯

發緊夢

james叫korver傳佢死都唔傳

高華:俾你射罰球仲得了既

佢5犯係身

90%ft傳俾個60%ft

我皇罰球一定係2中1

穩如痾

55%ja

一攻一守

都唔明溜馬其他人諗咩 爛屎6犯都唔去幫佢頂

多個kk真係

就連irving90都傳比個91

Jr

2邊鬥on9

Miss everything

ON9 PG

屌你JR想學CURRY送TROPHY?

屌

PG今次衰係自己手

乜料呀屌 個波彈黎彈去

呢段兩邊做咩

線腳 謝4咁

空哂框都唔中

Jr 戇鳩

笑撚到我仆街

pg 啊大好機會

jr做乜學curry

鬥on9
最後由冇咁on9嘅騎勝出

lebron玩後手? 我有冇睇錯

4:088PG

jr 黎sor

今次死係自己手上冇得怨啦

成個第四節兩邊都鳩下鳩下
我到底睇左啲咩

4:0

睇火雷

空到咁企多秒先射啦

jr仲係後面笑

LEBRON果然2中1

即刻轉台睇雷

走啦pg

第一隊出線

好彩冇俾lebron射罰球

Jr真係執返身彩

屌你又係劇本，溜馬最後一分鐘全派膠

jr pg

今場呢兩隊都打得唔好

KK MVP BIG TIME PLAY

如果pg射中jr會唔會俾吾皇trade走

PG 會唔會離開東岸

PG 夏天西波龍歡迎你

吾皇有絕殺機會

pg黎okc

有冇人有雷火高清LINK

去pelicans啦

簽到咩？

去reddit一定有

緊係去我湖NA

去我湖

如果雷2:2就好睇喇

我湖唔係簽波仔咩

一睇okc個場同溜馬氣氛差好遠

proven star vs a potential bust

冇籤既話pg走唔甩，有籤都可能用黎grade

輸俾猗緊係去返猗啦

其實最搞笑真係lance原地插花被steal
明明crossover但個個位太入太逼

pg得鳩閒同你去抽波仔咩

anderson比人弱點攻擊

你估個個都係KD咩

燈

Gibson fail到

ariza終於入一粒

放Joseph ＋Carroll + 唔簽max 俾lowry

係都要逼我屌鳩你地猢爛泥扶唔上柄 真係犯賤

Okc呢d就叫主場啦

咁lowry一定會走

火箭淨係射三分

Anderson

真假難分

公道啲講依球我皇捉住左爛屎隻手黎偷
應該吹我皇

想買犯

公道d嚟講應該唔會吹，因為係我皇

下下撞跌人都冇foul

roberson

好睇好多

Robinson三分

始終都係呢個matchup係playoffs暫時最有睇頭

好想睇ginobili 守harden
影帝對體毛

我覺得刺對熊都正

wb個打法不了

邊個靠我住啫

馬刺對灰熊精彩好多

英雄波鬥聰明波
兩邊都差唔多先好睇

harden個draw foul 打法

gibson呢下太蠢

你打起到啲隊友咪有人靠得住囉

OKC打得好好

你睇下拓荒嗰班

Ariza我屌你老母

競猜westbrook今場會唔會3雙

On9唔睇錶

por又做乜？

ariza

有ball movement

Anderson做乜鳩

屌你老母，火箭做乜撚成日打逆境波

全部人都著晒雷霆件衫
頭先溜馬無人著

今日個場氣氛好過上場

應該班主無出錢比一人一件波衫

預左輸硬一d氣氛都無
最後追到近d分先叫下

雷不嬲都係最好氣氛個幾隊

Lillard 同 cj做比隊友咪又係食屎，如果有得打組織既邊個唔想打，我覺得如果JH同WB對調wb會唔同打法，起碼會多d切入分比射手射

屌你D快攻完全同溜馬兩個級數

竟然會搵佢兩個同wb既打法比較

唔好成日要ariza帶波得唔得

你講嗰2個都係得分型嚟

左手左腳咁帶波

好想去現場

Wb係助攻型 我覺得Lillard同wb都係得分型控衛。

對調既話adams gibson場均應該都有15分
反正capela都餵到咁

我覺得佢講緊wb

上年現場呢個match up
人生無憾了

kd

巴打大概幾錢

你睇下capela哩個系列賽既得分先啦

西班牙仔

wb打足全場既應該有d機
一休息就應該

我買好似$7xx 港紙

Wb時速究竟有幾快

ariza呢兩年playoffs真係屎一樣

我係度讀書 揸車去

25仔

係咪倒水時間

有d成效繼續屌

走左幾多步

Air ball

Wb一坐低 班友識唔識打波

d ft仲渣過我

真係好鐘意睇roberson射ft

個射姿不知所謂

rob仔真係3分準過罰球

辣殺Norris Cole係度鳩射唔打戰術

Wb一走就9-0

Grant個頭真係好有趣

訓覺算...

Norris Cole

gordon好夾硬黎

好大聲what the fuck
即刻食T

我柒箭已經比人blk左10次

Beverley同gordon可唔可以比個波lou搞

唉
BTW
RUN AS ONE

休息表演好恐怖
好驚佢跌死

劇本：cole瘋狂倒水 hou 3-1

啲球員個個望住食花生

呢種全場緊迫係咩守法
放球三分

WB 快到

肯定又三雙

成堆人懶到

好撚快 好撚靚

Wb

屈底屈到

Capela刀冇態=.=

好膠著

Harden有火

Eric gordon 準撚到

劇本係咪westbrook上半場拎夠三雙
下半場自己黎

Block左咁多球都係輸2分

ariza衝到埋去收油慢慢上送比人blk係唔係弱智

半場大三元

上半場大三元

半場3雙

下半場全攻mode

半場三雙......痴撚線

仲有兩節可以睇佢射射射

okc點會贏到啊

西書表示三雙已袋 下半場無限開火權

火箭明明打得幾差
比人block左好多球
但都咬得住

終於冷靜搵隊友 唔再鳩射三分

nene呢個點幫左唔少

好多球block完之後都補入

Harden俾人block多左 轉左衝入去傳波

harden手感翻黎就難打

block完又拎返個波
同直接入有咩分別
只可以話火箭有運

harden to
佢今日好靜 搞咩

WADIU

Harden應該會反cup...

harden係咪病左定點 今日有神無氣咁

Harden俾roberson搞到

大家唔洗咁驚訝
因為下半場我書就會嘔番哂出黎

利申:雷+西書FANS

Roberson由前場開始守

好似WB第一場咁

一齊燈死mvp登

今日okc d 防守傻撚左 好多block

屌你呢D先叫防守架嘛

harden毒瘤發作

一睇就倒水

熱血籃底

Eric gordon呢d先叫幫得手

okc

硬淨過anderson

今場NENE好撚勁

nene勁撚到傻 痴線

Nene D放籃手感好好

12-0 run

火箭d幫手明顯好過雷霆好多啦

吸盤手

正選禁區 雷>箭
不過其他都係箭勁

lou williams 平衡力好勁

Lou will勁撚到識飛

吹撚死火箭

capela喂到埋口都接唔到

火箭得分手段 其實得返gordon 3分
OKC仲唔重點防守

好廢

都唔知甩左幾多球

兩隊手感隊大戰

冇左nene唔識攻咁

harden

呢下真係要吹 ?

Harden咁都唔t?

中伏

harden得6分

夏登冇罰球即刻個位數得分

harden俾adams陰到

COLE乖乖地分波啦

咁公道講佢今日唔準姐 佢其實係勁既

Harden係咪開埸比人批完之後傻撚咗

呢下好似clean block wor

佢都幾忍得手唔射

呢個係佢比wb好既地方
WB上頭果陣真係呢...

火箭成隊柒左三節都只係輸緊4分

佢真係一隻垃圾賤種狗 以為自己有ring好勁係度鳩射鳩傳

所以好危

咁又唔可以咁講
Harden有隊友，今日又nene又ariza又gordon
Wb隊友真係唔夠班

其實okc都打得好柒

Norris Cole完全屎波 落CBA歷練下先啦屎波怪

gordon今日先12中4

雖然佢D隊友係差D 但今日算打得唔錯
esp防守 直情係好

熱火果時都好好地

夏登今日狀態係差，傳波尺寸都唔好

起馬wide open俾到信心

自己都好多柒TO

果陣新人，又咁多大佬係隊

起碼好過垃圾christon先

拿 公道講 呢個佢態好都好撚多

omg tie game

COLE搶乜鳩

屌 Norris cole板都拎唔到 直接送比人

又柒多鑊

西書坐一陣都唔得

okc d bench真係不知所謂

Cole真係垃圾 今場如果輸佢一定係戰犯 正一仆街死賤種

anderson終於防到一球

D bench
點撚樣放波俾佢地打呀？

cole 雷完未

想坐下姐..

molamola 火箭班人醒

cole請坐底

搵我呀媽做COLE個位都好過佢

真係好撚屎 又要以為自己係大佬 垃圾一名

-18 叻仔

好驚西書上腦

Grant 瘋狂dubk

Dunk

GRANT真係一個好好既補強

今日已經冇上
俾班bench雷住哂

好刺激 成日諗佢傳定射

Wb醒醒定定

GRANT

cole

kanter同cole 真係廢到

Kanter都雷啦
屌佢防又冇攻又冇板又冇

剛剛果球以為佢隔硬上，傳出黎真係估唔到，希望保持到

簽佢返黎做乜

KANTER今年真係跌左少少
上年同ADAMS 打爆對面禁區

Kanter防守不嬲唔預佢
攻都冇就不如執包袱

本身諗住佢好似當年熱火咁 小小防守 key過半場 射下三分 點知黎到上哂腦咁

你睇下
OKC有邊個射到LOU呢D波

Lou話哂拎過第6人

Okc 守唔到外線，係火箭冇手感

其實我覺得今屆都要係佢 根本勁過gordan

Gordon出手換分
Lou根本冇解

westbrook好撚想打死咁

大獲啦 西書上腦

Wb開始上腦 mcd空曬都唔傳

岩岩先冷靜少少就見到cole條柒頭

lou傻架 勁撚多進攻板斧

好彩bd醒目 即刻嗌to

打波咁撚污糟

話哂當年都係佢整傷西書

西書黎料啦

所以我唔會話OKC 隊友廢,起碼禁區見得下人
但除左OLA 之外,同箭根本就無撚得比
要比起碼係AB同MAC表現穩定番D先有得比

屌 最衰都係Cole, 作為後備pg完全帶唔起bench既節奏 佢一key波基本上全隊唔會入波 除左adams既補籃

harden都醒 知自己唔掂放勁多比隊友打
但如果wb唔掂一定做唔到 隊友無乜自主進攻能力

呢條仆街一下throw左10分出去

okc最見得人既係adams roberson gibson 3個

真係唔CLUTCH 都唔中

你自己搵下試下啦 我都唔知邊條link手機work

又送3球罰球
Oladipo第幾次

上腦嗌

上腦啦屌

火箭今晚要不是NENE

隊友都行開哂比佢單打

頂住啊火箭

Hack

nene勁到傻 雖然harden傳得幾好俾佢 但有幾下真係完全靠佢自己頂位

0-9 FT

hack

0-11

唔明唔準做咩仲要射咁高拋物線

繼續hack

on9瘋狂foul

笑左 竟然玩hack

俾我射都入幾球啦

Roberson啲ft

罰球大戰

又入喎

JH

多手

屌你老母中立球迷夜晚睇到我爆粗

屌吹埋晒呢啲邊到好睇

大技

屌又foul?

明知harden有幾叻draw foul都咁樣申手

呢D 3分買犯真係好撚仆街

火箭要贏了
RUN AS ONE

好狗

hack夠未

HACK DRE係最正確既做法

係gibson on9姐

佢唔算伸手啦 背手俾harden'叫'上去

屌你肯換走佢未

Yes

Harden呢球

冇啦

仲唔收ROBERTSON??

換GRANT出黎守啦

收左邊個守harden

屌你老母 通頂比我睇呢D?

醒喎西書今次

屌 場波咁樣有咩好睇啊

戇鳩教練
差唔多全部ft air都仲擺係到俾人hack

同一招

個coach 是咪on9 仲唔收起

同一招..

lou will 你含撚la 自己咪又係咁

唔係改左例唔俾HACK?

lou:呀屌認錯人添

咪撚入啊

一人一次姐

好撚悶

鬥狗

搵呀wb0 check harden 啦
呢d 鬥氣野佢駁老命都同你頂硬上

hack第一下就應該換grant守啦
grant又唔係差

同門師兄弟
draw foul三子

Eric Gordon

draw foul界邊個唔識佢地

打到好撚激

Oladipo

擺烏龍

oladipo

好撚緊火

咁都入到

okc!

咁都入 鬥手感呀？

oladipo又想DRAW埋一份

哇 派膠 好on9

係3:1既氣味

同我贏撚咗佢啊火箭

Adam搽左油係隻手度？

3:1

火箭今場有D運

如果呢場輸 cole同bd係戰犯

識波咁都估中

Okc

Donovan逗咁大份糧
都唔識第一下換走ronberson

火箭今日bench

最撚戇鳩係明知roberson罰球會air都擺佢係到俾人hack
教練柒真係唔係第一日既事

佢真係好撚廢 咁都唔撚識換

3:1了

Okc打得咁差抵輸

可以GG了

因咩解究okc次次虎頭蛇尾 kd係到一樣係咁

Bye bye okc

玩完

火箭過去2年都俾人hack得多啦

垃圾Cole,Kanter 呢兩條友一定要比人清算

上腦

甲級戰犯 cole bd

wb真係戇鳩仔黎

屌 正一賤種狗 佢地老母比狗屌

唉，cole vs lou will

GG

鬍鬚佬可以咁緊時間都不慌不忙咁step back jump shot,如果防守心態好啲就成大器

kanter同cole呢場真係廢到

做乜鳩

早唔撚foul

一早foul 咪好囉 仲乜鳩

睇到好撚火

戇撚鳩and1
笑撚左出聲

Nene carry 火箭

睇完尋日刺熊
覺得呢場好低質

foul得咁撚慢 一係就放佢入啦屌

難得WB個下入左

識閪打波咩雷霆班撚樣

Wb慘到......

diu on9

又差小小

豬一樣嘅隊友

臨場應變=0
見nene罰球唔掂唔hack，俾埋andone

Grant正on9

曬撚左幾多秒呀醒未呀屌

豬隊友

Rocket

Sad but true

黑哨

wb要打足48分鐘先得

亂掉兩個三分真係高汁

On9 到睇緊乜嘢

wb

咁撚樣推人唔FOUL

無論兩邊表現點，今日尾五分鐘完全比球證破壞咗

真係好ON9

摺埋佢啦Okc

On9

屌你老母Grant

臨尾仲整個to

on9 今場輸隊友

cole 打九分鐘輸十八分

Nene

呢場波成個第四節都好撚好笑

Cole戰犯

都係兩句口號
穩陣贏九成
西波累全家

Nene FG 100%

一射就吹，快過打針

Harden mvp?俾nene好過啦

安慰下自己 唔係4-0已經好安落

Nene今日係好波既

今場Harden好差

佢老未 一出輸左10分

屌以後淨睇第四節就得，垃圾到

本根唔應該3-1啦，仲諗住今場會和

本身覺得christon已經好撚廢 點知

Okc 球迷睇上半場好啦 下半場千奇唔好睇

輸自己on9啦okc輸埋教練

係 兩拳難敵n掌
做咗咁多年wb fans都唔怕輸啦

似得隻上腦龜射唔順都繼續射咩

計埋game 2 lead住黎輸 正路起碼都2-2

垃圾Cole,遲早比okc fans買鳩起

咁應該比邊個射

兩隊既隊友差幾多呀

尾二果球想draw foul但係飛落adams到

屌你老母其實2隊都7下7下
不過火箭7極都有人跳出黎追分 一個追完到下個
教練又on99 俾人hack成34次先換 個腦裝屎

算啦盲反係咁
臨尾咁樣射入都入豬隊友害
點似得harden有隊友carry

場場輸波 就有人出黎屌柒wb架啦

關鍵時間 無人識處理

教練隊友都輸，雷霆第四節robertson hold住勁耐唔換，
隊友射都射唔出
相反火箭hack咁成功，其他人又交到貨

平時人地話癗bench廢我都唔信，都覺得係wb問題，但睇完呢個series,尤其是呢場，根本癗bench系辣殺

其實正選係差唔多，但後備就

老實講做得wb fans預咗架啦，一定有啲印象撚屌wb無腦獨食
三雙=擦數據 無三雙=獨食

屌 可唔可以換走個7頭bd

Bench 64 vs 22

教練廢都算 cole同kanter今日真係

上年贏3-1倒翻轉頭已經覺佢無料到

防守可能係，但三分火箭勁好多，ryan anderson louwill eric gordon

西書fans表示當睇精神病人發up瘋

一到playoff就見真章啦，成班好似第一次打波咁

一定係wb累到後備炒粉

一定係wb獨食無腦唔傳比隊友

所有野都係wb錯

屌wb入球long3我真係叫撚左出黎
點知轉個頭and1真係O撚左

Average差唔多，你見okc一換後備就倒水就知咩事

唔明點解Roberson俾人hack都唔落佢，個教練認真on9

個on9 grant真去多手

做英雄都要隊友醒水先得

大家鐘意呢啲波吖嘛，無計
而家90年代2000年初嗰啲鐵血防守已經過時，hihi就foul先係王道

rookie算啦，今場佢唔計呢球算係好好
反而cole

個下無左十幾秒真係嬲撚到

最後個球咁都係hi一hi

果球心諗做乜9

唔換roberson其實兩睇，冇佢你都係冇人阻到harden,你睇一VO switch左過去又係輕輕鬆鬆step back，係賭一舖啫

Cole 同 coach真係

係，柒箭果邊靠呢招搏左四五個三次罰球機會

你知唔知唔止一球入咗long 3?

夾手射波

咪撚玩啦
送robertson上罰球線=送個possession人

你諗好自己想講乜先啦

最後wb mark得幾好架，不過donovan無咁醒一早咁排

咁換左Roberson harden其實都無乜拎分
睇harden今日個態咁差其實真係要果斷換 博一博
你睇下hack到好似本身贏2分定平手變左輸3定5分就知件事有幾嚴重
根本好多位可以落手換都無做了

場場都得個三節好波 仲慘過俾人大炒

最大威脅係harden基本上冇錯嘅，
不過問題係除咗harden仲有其他人呢

Donovan廢架 上年無啦啦d人吹奏佢唔知咩大學教練好有料
睇佢3-1俾人屌翻轉頭 咩野都做唔到都知無撚用
仲要今季又唔set戰術等wb落場之後打 次次wb走就倒水倒到仆街

第四節一認真防守就冇咁易比你pick&roll啦，
而雷霆除咗wb同Oladipo根本無人iso到，
Oladipo第四節直情唔太敢射

但係換上黎既grant 防守都唔係廢架嘛 所以真係無唔換既理由

如果有個stevens咁嘅教練就好

敢射又黑哨 無and 1

其實佢動作大d應該會有

咁我記錯囉 但我記得係hack到拉開左分差
同埋Roberson走左 harden真係有打起到咩

即係你覺得靠roberson d 四成命中嘅罰球可以追番d分？

呢個series 得一成咋

根本第一次hack完就要換啦

基本個方針冇錯嘅，
係第四節donovan唔識調動，明知俾人hack都stronghold
呢啲就係普通教練同勁教練嘅分別

不過如果bench打好少少呢場根本就唔洗第四節搞到咁

唔覺harden差係因為Robertson
Game1-3 Robertson都全力防架
佢唔全力防仲有乜價值姐

我覺得係第一節比人打頭 或者賽前有感冒發燒

wb 第4節好似坐左分幾鐘就要落翻去 痴撚線

Harden無態都輸 molamola

唔好再講個bench

睇到coel咁樣倒水 佢嬲到

harden隊友爆發 教練靚戰術
wb輸垃圾bench同教練

做雷撚係犯賤嫁啦

其實今場thunder真係輸罰球

harden無態其他人都可能救到
wb無態就成隊一定收皮

係呢啲關頭其實真係買大細
當然係賭輸左，
你二中一轉頭守死你磨到2:00/即時換出止血
成功左就叫做英明信任球員/果斷行事
衰左就係on9
當然冇如果
輸左，佢一定就係on9
我只係指出BD佢要要臨既決擇係賭Roberson入罰球定放鬆對Harden既防守
的確係好難㨂
PS 睇過下Florida 覺得billy donovan唔係垃圾

下場如果harden有態真係輸硬
除非wb又入翻季尾mode先有d可能

睇完呢個series可以肯定
Harden隊友+教練>>>>>>>>>>>>>>wb隊友+教練
仲要球證偏幫哂火箭
西書好撚慘

唉，好撚羨慕柒箭有eric gordan同lou will呢d射手

尤其係harden一打起仲會帶起埋其他隊友
所以好難搞
始終harden同樣係mvp全能級人馬

但好明顯harden無態+Roberson 呢個series罰球真係好廢既情況下
我覺得換真係好好多 至少佢一hack我就已經想佢換 非馬後炮

好做唔做，做雷撚

robertson vs gordon
cole vs lou will
sabonis(直情無出) vs anderson

球證會好似9吹俾harden咁有時9吹翻d俾wb既
但其他人就唔好諗啦
而對面仲有個lou wil都成日有黑雞

冇左ibaka個底真係差好遠

我覺得taj算係咁喎
ibaka籃底我覺得有啲overrated，同埋要mark harden啲突分全nba我諗都無幾個mark到

好似AI對湖人咁實力性擊倒都心服口服
雷霆成日輸埋晒啲on9嘢，一係頭先咁樣吹吹吹，輸都輸得唔chur

hack咁本身係戰術黎既 今場主要輸bench coach

冇左rondo既公牛先係真第八
淨係靠bulter同wade iso ball

事實上戰術球員質素係比佢outplay嘅，但主要係場波搞到唔好睇，我希望輸都係轟轟烈烈咁輸，而唔係而家咁air罰球咁輸啫，重要領先緊都hack
係合法合規則好戰術，但唔好睇囉

btw雷霆一定要簽到啲識浪射同識組織嘅球員，如果唔係無得玩，封死wb一個就搞掂

塞好撚準
牛就係咁炒

睇個勢,綠軍對牛準備2:2了

起碼有morrow,細lopez,mcw
雷霆有任何一個都好好多，唉morrow

早兩場呢度仲一面倒屌鳩wb
D風轉得咁快

5個後衛得rondo組織到
其他等食屎

有ibaka喺度起碼可以mark到下nene先啦，依家nene係籃底一接到波幾乎入硬咁滯。

得幾個雷撚(eg我)啫，普遍大風向都係屌西書嘅，唔駛驚，下場又可以繼續笑

我都唔知點解突然今場咁撚勁

gerald green今日幾有態

當WB入左個粒超遠三分，我有一個預感，
呢啲咁既波係會連累佢既球員生涯「僅此而已」

就係因為呢球入左
將來將會出現更多之前兩球個種企都未企嗰啲屌板三分，唔會檢討出手選擇及時機。
我寧願佢唔入
令佢反思除左亂丟三分之外仲有冇更好既處理方法⋯

哈登：上一場比賽扭傷了腳踝，沒了平時的爆發力的

kobe成世都係咁浪射，第四節完全不合理都咁成功，
其實有時超級巨星就無得講合唔合理架啦，你估個個都好似可以jordan咁傳比kerr絕殺咩，kerr射唔入佢又咪係俾人屌到飛天，playoff喎
有啲合理，好似lbj咁最後一射傳比wide open嘅人，好似今季比dwill個球咁，就算入唔入都會被人屌細膽，所以超級球星黎講大家期望根本唔係你合唔合理，而係要你能人所不能

Kerr告訴記者們，他正和醫生研究治療方案，但是自己對於今後的進展一無所知。
此外Kerr還透露，如果自己背傷無法好轉的話，他可能將會缺席剩餘所有的季後賽比賽。

MIKE BROWN有機會證明自己

我阿媽帶隊都champ到啦

Nurkic將缺席明日與勇士生死戰

拓仔

騎士橫掃溜馬晉級次輪，LBJ在季後賽首輪已經21連勝。
賽後，有記者問到騎士主帥Lue是如何拿到21連勝的，Lue開玩笑稱：「教練執教得很棒（Great coaching）。」

Canaan 坐左成季突然出咩玩法

戇鳩咁多人傷
連教練都有事

goaltend都唔撚吹
ref suck

mcw 2 fouls

Irving也成為自1984年以來第一位在季後賽中出手25次卻沒有送出助攻的控球後衛，創下尷尬紀錄。

nene係自張伯倫後第二位100%命中下拿20+10既球員

PG

celtics

Bulls

攻又唔得，守又唔得

d will打起埋佢真係純得分

呢隊公牛攻防都好差

吾皇教得好好

佢無助攻有咩所謂
最後隊波win咪得
呢啲紀錄真係好無聊

gerald green wtf

bench有個microwave真係好

一邊有continuation 一邊冇 d哨

D雞做乜撚

公牛完全冇戰術

冇rondo

有冇人

利申：塞粉

今場兩邊雞都吹得好鬆

it and one

比bulter打point forward先有d進攻睇下

今場好似冇咩人睇

加油呀菜

Lopez做咩

有冇人有手機link

原來搶鞋,仲幫人綁鞋帶

Canaan

IT呢下差到...

廢

Reddit d link手機都睇到

Gobert確認出戰系列賽第四場

Canaan真係克到IT喎

波叔rip

公牛突然勁左好多

波叔爆61分打爆雀屎

爭氣啲呀公牛

Butler

打柒塞爾柒人呀

係點樣用

咪倒水呀垃圾塞

朗度好似教練

冇it成隊就鳩射

Ben Gordon

4犯，球Euro step 有冇吹錯？？

Love d炮彈式長傳睇到人好爽

Rose係公牛現場？

Horace grant冇眼罩認唔到

玫瑰都係公牛主場

IT

Jr 點解可以後手turnover 咁on9

入唔到三分既Mirotic有咩用

rose

進攻打IT一個

又十分

it好勁
快到仆街 對面完全跟唔到

話咁快倒曬

D球證係咪盲

換jb休息下啦好心

IT又食T

屌你MCW真係廢到，比IT一加速就收皮

you can't guarding me都T

主場雞

乜撚野垃圾雞

換走條on9 MCW啦

Mcw 真係好撚廢

差20cm喎

關咩事 佢係連少少威脅都比唔到喎

逼害

守又守唔到 波又傳唔撚到 咁撚怯個人點撚樣打playoffs

Rondo識頂一下it d變速 呢下真係差好遠

Canaan都守得唔錯呀

Rondo 185
MCW 198
IT 175
0號 180

nba遲D可唔可以清算返D球證

JB有無休息過

Gobert 下場出得返

Wade

唔係第一次

2vs2 邊個最開心

唉 公牛

Andre Roberson 條垃圾害死左okc😑😑😑

唔明點解次次下半場都唔出lopez
佢成日都屈到板

利申：綠迷

已經出左44分鐘

但MCW draft report係賣防守㗎

又爆一個post

走哂

仲唔出後備?

Gobert出得返

公牛其他人都好廢
又冇戰術
打條鐵咩

波叔

我都有呢個疑問

據爵士記者David Locke‏報道，爵士前鋒Gorden Hayward食物中毒，在今天的大部分時間內都在掛點滴，但他會出戰今日爵士與快艇的季後賽第四戰。

隊長

會pick完之後missmatch, 跟住it玩變速鏟底

屌你老味手軟腳軟咪撚傷呀

預備感動世人

除左nba steam 有冇其他直播link
好低清

2:2!

wrongdo

應該唔會黑八

希望啦...

Jazz

冇朗度真係輸得唔甘心

食咗咩返嚟

冇左rr9差咁遠

上場先屌小用nene
今場全中高效

佐敦 the flu game

你點開架 thx

Jj

法肥

Jj 做乜撚呀

爵士主場氣氛好好

He's back

DJ真係好好笑

bg傷幾耐？

air

第一C

Roberson罰球廢到12射2中

Out of playoff喎

佢著衫幾好睇
(尤其岩岩睇完西書受訪問 )

戰犯

西書

RR9今日著得仲好睇

iso joe明明以前係正常sg，點解而家感覺成個巨人咁

Dj box out呢屌你

所以我唔明
頭兩場有Rondo
IT一打PNR
Rondo同隻底係會直接夾死IT
等佢無機會比波Roll in果個
隻底先慢慢追返
點知rondo傷咗
連依樣都無埋

守到harden射唔到波，甚至連罰球都無咩喎

rondo終於證明到自己仲未回塘

冇睇場波
wb有冇上腦

Kristen Kenney

爛船個細路係人地主場撞鳩爵士細路

撞番轉頭

Pp

LM聖保羅再現

即連wj 都出埋

雪碧剷入去未射已經知唔會入

Jc 放題好味道

佢都係射返中遠距離好啲 對住gobert點爆

Gobear咁瘦 睇唔出咁守得

呢啲先係三分犯規

鬥仆街

雪碧有三分 拉gobert出去其實好好打
假如格芬冇傷的話

食屎啦你

Bg 喺度佢都會係3分線出嚟囉

無論企出企入都係垃圾黎架啦

Mr. Shake 'n Bake 100%

岩呀

無論邊個射波都係波叔補位

唔係fans睇到咁嘅陣都慶哂

格芬背籃可以打爆法肥囉

已經分唔到得佢識補位定係得佢先會補

點解Hayward 出咁少

波叔又入生命籃球MODE

食物中毒

Cp日日喺大飛，每場都當告別戰咁睇

food poisoning
limited mins
Utah 多災多難

Utah, flu game...

JJ有咩用 打波打到成條女咁 姐手姐腳

燃燒生命

Jj一到po就收曬皮

見佢pick完出黎無位射再谷啖氣剷入去to

就黎睇jazz d球迷好似黑人比例上少d

波叔走啦

鹽湖城點會多黑人

第一中鋒做緊咩?

對比gobert出咁多
湧真係好撚鍚住條25黎用

爵士主場對陣快艇，爵士大將Hayward在僅出戰9分鐘之後，已經返回了更衣室接受靜脈注射

摩門教重地

我屋企都有本犘門經

咁其實勇唔出毒撚都輕鬆贏 但爵士

猶他州丫嘛...
btw前幾日行過九龍城有成堆摩門教女女出黎傳教

gobert 咁早出番既
橙呀睇黎真係又要一輪了

冇得比架wo
一邊贏緊3:0 一邊輸緊1:2
Jazz 輸到1:3 就冇架啦wo

Rose談到公牛主場看比賽：這裡的記憶永遠都在

湧睇定黎食

對文件河1:3應該都未係絕境

連續3場打爆籃底 doc又3 1變3 4

第3次3比1輸番在望

好彩隊長唔掂仲有gobert撐住

有無YOUTUBE LINK

如果3比1
但下場開始full team 100%
3比4不是dream

有條件鍚同無條件錫既分別

衰d講句
波叔生命籃球都好快會傷

1001